[配眼鏡]遇上垃圾店員點搞好？

是咁的，小弟前幾日係沙田某眼鏡店打算配副新眼鏡，就睇啱左rayban clubmaster，試果陣我問個店員係咪有分大細框，我想要細(因為親戚同我提過有分)，店員話冇，而俾我當日試載既係玳瑁色，我就同佢講要黑銀

到驗好哂俾好錢準備走果陣，我講左句記得係黑色唔係磨沙黑，個店員居然話你唔係要啡色咩？ 於是我話黑色咁就走左

到今日去拎眼鏡，點知拎出黎既係黑金
我即刻話唔要，叫佢換黑銀，而我今日問接待我既呢位店員佢話有分大細 49同51mm，而手上既係黑金51mm ，同佢講換黑銀，又話唔知幾時俾到我好想我拎副黑金走，最後留左電話等佢通知

依家覺得呢間眼鏡鋪太撚垃圾，驚佢又錯，想聽日打電話直接叫佢remark 寫底要49mm 黑銀，不過驚佢依家鏡片做左51mm唔肯換俾我，想問下佢當日個店員解釋唔清楚如果又配錯可否要求退錢？
Sorry 1999

咁張單呢？ 影上黎睇下先，廢事跟車太貼

錢就實拎唔番架喇，諗都唔好諗

張單顯示係邊個型號？

⼂⼀⼃乛⼃⼂資料冇影，張單得貨品編號同名

冇顯示型號？

無，相關既得呢樣

做撚錯野仲冇得退錢
嘈鳩佢啦

主要係驚佢又錯，想聽朝打電話講多次我要求 49mm 黑銀
佢連實際拎鏡日期都冇靜係話人地收爐話訂到鏡再覆我

GIA 做埋年30嗰喎
佢應該係想講未知你要嗰個款幾時番到

錯左你當然可以嘈佢
但咁樣就話要退錢，有啲難度喎

GIA係鏡片應該，佢話要訂架但唔知幾時有

屌佢錯完再錯，驚聽日同佢講要細架佢話鏡片做左51唔肯換
明明係個店員話冇分
當日傾既時候又冇錄音驚俾人屈我冇證據口同鼻呦可以點搞

例牌唔問唔講既
開名啦

等我聽日打去睇佢咩反應
如果有心屈我要其他先再開名

連鎖店有得退

利申：試過

我認得張單 間野做野好那西

柒左

唔知要初幾先有得拎

呢間野真係垃圾
今日打去都仲未有得拎
仲話我2月19先離港，會離港前俾我
仆街配眼鏡無了期

眼鏡x工場？